連登有幾多會員有台灣投票權？

你哋會投邊個？

投共和黨

97前香港人可以隨時申請台灣身份證
所以計落應該有唔少人有